因為連登仔一直鼓吹唔係end game

所以唔會有人放手一博
一味口號 睇 叫
然後又屌人唔救人 唔反抗

因為戰略上真係唔係打大決戰。。。

叫完就無下次

之前次次都end game
次次都陣地戰

如果而家呢個moment仲玩陣地戰隨時一日捉四五百人
根本就係人都捉

雨革就真係end game, 一end等五年啦

叫end game咪全民奮起反抗到底囉 仲俾佢有機會拉人？一拉就打啦

根本兼職抗爭同永續社運一樣咁戇鳩

之前有end game? 笑死人

邊場END 講黎聽下